緊急狀態令的真實用途

今日見到好多人都討論垃圾政權吹雞，準備出緊急狀態令。

咁緊急狀態下，特衰政權會有咩野做呢？

根據現在所知道的資料

大約可以歸納為

1. 政權可以繞過立法會修改法律

2. 政權可以全面限制資訊自由

3.政權可以限制或凍結任何資產而不需要法庭事先批准

可能大家睇完覺得呢個癌症毒瘤政權想自爆。
攬炒派會係大贏家，但我想講事實未必係咁

首先，大家要明白。呢個邪惡既毒瘤政權，佢係每日吸緊市民既稅金來運作，如果佢攬炒唔係等於打爆自己？

由淋病大毒瘤死攬班中國香港警察，攬住既種度可以用瘋狂形容，就知道其實佢林病係好怕死。因為佢知道如果無左班popo。憤怒既市民係會溶左佢（佢覺得）。
咁就可以解釋到點解佢要死攬。
如果咁講，政府出大絕攬炒，攬炒之下財政一定會崩潰，最後一定會搞到班中國香港警察。一講到錢，我覺得班狗就會回歸現實，加上如果攬炒，大家覺得背後的支共會放過佢？

除此之外，今日咁多政權抓牙都放風話唔會有影響，呢個除左係想向建制派定心丸外，仲有放風只會用白色恐佈實行既意味。因為白色恐佈對建制藍絲既影響好少。

明顯地，緊急狀態令不是用來攬炒，是用來製造白色恐怖同埋限制言論自由

上面已經講過，毒瘤政權無可能自斷血液。佢如果做到戒嚴咁，大家都唔洗返工，外資掰掰，美帝出手。佢自己都會自爆。
所以毒瘤政權目的是

港豬要繼續返工，供血俾毒瘤。用陰乾式方法將言論集會自由限制

簡單來講就係新加坡模式

政權為左唔令外國干涉，毒瘤政府一定會搵唔同既理由來陰D陰D實行，加上呢條法令唔似逃犯條例，外國可以插手既機會難左。

對於毒瘤政權來講，現在佢地只係怕美國既關係法同埋，自由法。不過以林病好勇鬥狠，又無腦既性格。佢有機會博。

所以現在來講，緊急狀態最可能係

限制新聞播放，大量拘捕，凍結612，星火等資金。關閉香討，c9王國等極右反對政權既網上論壇。

而銀行限制提款未必會做或以伸報但不限提款量方式去做

政權目的是要暗暗地打擊我地，一輪大濫捕後會大力封鎖新聞，政權會相信咁樣之後，再一段時間強力限制資訊，抗爭力量就會被陰乾

各位手足幫手推下俾大家睇

關閉香討？係藍絲總壇都關？

香港戒嚴
鼓勵藍屍上大陸定居

推

推推推 唔好俾毒瘤政權成功

林鄭怕死 依家佢正係得返popo幫佢擋住 ，所以我地應該要加大力度

要諗下如果BK同香討有一日真係block左
可以有咩plan b

係呢個要諗

班藍絲個個都話要戒嚴，一於煲大佢嚇撚死佢地

點都好，唱定美金現鈔先！

到時照上街
有本事就搵坦克碌鳩我

戰爭囉 無所謂

但你連tg 香討都上唔到 自己一個會單拖？

831 901

出得依招 好明顯林鄭急到仆街
新屋領咁張揚 今朝記者會戲都唔撚做

保持冷靜 機場春袋要攻
但唔好送頭 我地要鬥長命 贏既會係我地

想Spin出國際既手足可以參考下

係斷上網前去twitter寫定遺言！將緊急法spin出國際！

大家一齊諗計破佢大絕

pish

緊急狀態? 西方即刻諗起nazi呀
你估下外資留唔留? 估下美國制唔制裁?
我怕都未怕過, 最怕佢唔出

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

咪喺，極右？
儍。

外資都係睇錢份上
但賺錢利益大過/蓋到政治風險佢地就唔理
支那市場就係一個例子

大家諗計破政權
佢唔係攬炒 大家唔做野就會被禁聲